初選其實係免費嘅！？！？

【立會要初選 「三不投」聯署】：

我知，你一定諗緊，又係標題黨？
不如甘講，
一開始就免費？又唔係
但如果支出完，最後會因爲有初選而賺得返
係唔係等於免費先？

講緊嘅係下邊呢篇文：
【初選聯署】點解要初選？臨選前退選唔好咩？（二）：

入面有幾段係好重要嘅：
（1）先從初選勝選人士角度去看。假設一個有約束力的初選，成功地限制出 N 隊正選大選隊伍（Plan B 隊伍除外）。到時候，大選時的宣傳策略將會有根本性的改變。

爲什麽會這樣說？因爲在以往的立法會大選，就算是同屬民主陣營的候選人，其實也是彼此的競爭對手，導致每人都需要花費大量資源宣傳自己。

但假如我們成功限制出 N 隊，民主派的出綫隊伍們就不再需要互相競爭，相反，他們會希望各隊得到大約相同選票。因此，這會製造極大誘因令N隊民主派隊伍聯合宣傳，一來節省金錢，二來平均曝光以求平均選票分配。拉上補下，省下的金錢很有可能足夠覆蓋初選支出（畢竟大選支出通常高於初選支出）

（2）在初選落選人士角度去看呢？首先，大家需要瞭解立法會選舉資助計劃：基本上，大選時候選人能獲得每張得票 15 港元的資助，前提是候選人必須勝選，或得票 5% 以上。

就當敗選人士得票 5% 以下吧（一個敗選人士鎅去 5% 的票，會成爲全民公敵）。在大選時敗選，財政上會全軍覆沒。但在初選時敗選，則仍有機會重新組隊（現在建議的初選機制允許如此），成爲大選時勝選隊伍的一份子，從而有權分配到每票 15 港元的資助！

因此，從兩種角度來看，初選都能幫助候選人節省金錢！

你話啦，係唔係其實資源少嘅，反而應該支持初選？

支持就簽名啦！
【立會要初選 「三不投」聯署】：

推！！

我黎啦！！！

初選其實係免費嘅！？！？

做文宣會累到參選人???

初選反而可以幫候選人慳錢！？！？

【初選三不投團隊】星星之火 永恆不滅 手足歸位 重現光輝

（預言）九東立會必敗

因爲熱血都話要參加初選，所以你更加要簽呢個聯署

新東初選：點解「素人反而更堅持限制名單」？

仲記得帝怡/環保北/盛福/都善/大白田西/愛俊/龍城發生咩事嘅，全部同我入黎！

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

推

Pishhhhh

Tui

推呀

push

聯署：
FB：
IG：
TG：
YOUTUBE：

Pishhhhh
Pishhhhh

推Po中

同時作為素人加入初選系統分擔成個初選嘅成本仲可以同時分埋其他候選人嘅知名度
選民參加初選自然會喺初選系統及相關文宣做比較

CC 熱門第4

好嘅開始！

大家出力推

今日似乎無同人撞緊

一切暫時順利！

當可以有宜傳機會
仲可以代表香港人將無認受性嘅候選人踢出局
同時可以更有效地配票

去去去！！！

gogogo

好！上左即使熱門第6！！！

吹水台

熱門

熱開

pish

拉po 中

推Po中推Po中推Po中

先推後睇

叫身邊既朋友都幫手簽名再share出去呀

大家簽咗未呀

睇完再推

簽咗喇

推完再推

一萬人都未有

簽完share哂俾身邊朋友呀

refund嘅數＝N×15
如果全力支持某部分候選人
日後所退回嘅數仲可以用返喺手足上面
如果幾隊都唔過5％
保證金都輸埋更遑論支持手足?想搶港共錢
想得到更多福利就需要投票
而投票要有初選

推完再推 推推推 推完再推

哈哈其實篇文你幾日前睇過

但因爲當時推唔上熱門
而呢個概念真係好重要
所以重新包裝推到上熱門爲止

多謝你再黎支持！

我都簽咗啦

咁你呢，呢一位巴絲，或者CD ROM

我知你睇緊，唔好逃避呀

點解仲咁少人簽

shared

pp

你唔好自爆啦

spam佢地

岩

幫手share初選簽名俾哂身邊既朋友呀
叫佢地再share

炸佢機

P牌推唔郁都留個名。35+為最重要目的，初選或協調係最有可能達至目的嘅手段，支持初選

Push

需要有英文手足幫手send去國際

冇協調過唔投

上到即時熱門第3！

大家繼續努力
要上到第1！

上左熱門第3

否則喺lihkg推一世都上唔到1球

咁你簽咗名未呀

Hello

對抗保皇港共

推Po中推Po中

建議樓主每晚呢個時間開post
我地一定幫你推上去

follow 咗佢未

講緊香港初選
聯署只限選民好啲？

順便簽埋名啦

我想睇樓主裸跑呀

樓主好蠱惑
成日轉人開po

我期待棍絲多啲

係囉

我都想

受害者聯盟

有呀

熱門第一

恭喜樓主

第一了

簽咗好耐

熱開第一

Puzh

Pusssh

最慘係我幫唔到佢

多左三個人簽

破處po 成功咗

民主法案都係由美國推動
其實唔係單純叫佢哋聯署
最重要係等國際知道有初選
初選佢哋一定會支持
一定畀到壓力泛民

下一步其實就係會走呢個方向

當然，仍然希望只係香港選民簽名
但就希望由國際方向谷個曝光率出黎

亦因爲甘所以整左英譯本

唔推唔是人

支持初選

推多次

share呢

辛苦你啦

俾人睇穿左添！

我轉場先

［TVB日任23/4］Pampers紙尿片 讓蟲蟲親近BB肌膚？

幫手share俾身邊既朋友
叫佢地再share出去

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

冇錯呢個又係廣告

［TVB日任23/4］Pampers紙尿片 讓蟲蟲親近BB肌膚？

好

過唔過嚟呀

即時聯署人數：8984

幫手share俾身邊既朋友
叫佢地再share出去
一定要簽呀

你以為好多人推普選所以大家可以唔幫手宣傳咩？
你錯啦其實我係同一個人
唔信我轉一個ac打返一樣嘅嘢

簽左

miss咗8964添

Share出去呀

賣廣告賺錢好多

PUSH

支持初選 拒絕初選者 後果自負

大家好勁
甘快熱門第一！！！
多謝大家幫推！！！

我淨係知真選低過幾多得票率會被沒收好似幾皮野保証金

一齊努力！！

應該都幾日前

是的
今次已經唔係一知黨派能否進入立法會啦
而係全香港人嘅前途問題
唔好俾一段黨派或者身份咁細嘅嘢局限自己
鄭立話齋
唔好諗住今屆個議席仲可以個人化
屬於全香港人㗎

政客要付出先有收穫，對選民係一個commitment， 如果有人因為免費而參加初選，真心不知佢對選民會付出幾多真心

支持，入埋group添啦。

是的
所以為咗唔好蝕錢
初選唔掂嘅一係自己收皮一係就重組
唔好諗住試一試

佢老母updated咗三星打字
而家新panel唔慣打字又難咗好多

8998

保證金其實係小數目
只係5萬

選舉資助計劃先係大數

當2016新東，每個當選嘅都過35000票
一票14蚊（2020就會變15蚊）
即係最少差唔多50萬

票王如朱凱迪就球幾野

層壓式聯署

投票支持初選

再share俾身邊朋友叫佢地投呀
投完再share

香港獨立

冇朋友呀屌你

唔信

講到淨袋好好賺
唔使計番宣傳請人果d 使費咁

無refunding 素人手足邊有錢參選？
無票數邊有得refund?香港經濟差仲想幫助手足的話唔駛下下都節衣縮食嘅
投票啦
初選啦

唔係好賺
平返個數都好啦

我要初選！

冇朋友都要質疑
我話我離地有錢佬就話

3字頭低收入毒撚冇朋友好正常

😀😀

Freedom is not free, 初選 is free

又唔係好賺嘅
因爲唔俾你賺

資助計劃其中一個上限係候選人嘅選舉開支
即係只可以打個和，唔俾你賺

但係即係免洗費當選窩
唔正啊？

點解咁少人簽

d票谷晒係一個人度好咩

而家初選同其他候選人一齊合併宣傳
慳慳埋埋分分鐘有突

好過分散10幾人但得2個有議席

幾時先初選

推到有初選

其實唔好

所以到投票時，配票策略好重要

總知初選咗再跟結果配票係最好最大勝算既方法

唔初選點配票，好過亂選射落海

推！

同意啊！！！

其實係慳好多 但佢地唔夠齊心
唔該立法會換下血啦 D老野死人霸生地
張超雄難民之父 不投！梁耀忠垃圾 不投！
鄭松泰之前投棄票 依家一定唔會再投佢！

Pishhhhh-.-

BNO 平權聯署，多你一個多好多快簽！

努力過才不會後悔！英國係廢國都好，最緊要平權後更無顧幫班97後！

Petition 寫uk citizen 但係唔洗理，照簽就得！(你而家咪爭取緊囉吊你）

Postcode 可填E17AA

6月下議院會正式投票平權法案！佢地需要子彈！

一個人力量有限請大家幫忙廣傳！

聽住推post

新登記選民

樓主pin this

推啊

再幫人問多次：而家進度如何？

推推推

正呀
btw佢哋無太多收入
可以的話請支持一下

屌撚咗你殘體字先

9032

9032

多謝手足
其實＃0有post到聯署link
同我個cm作用一樣

如果有興趣可睇下之前其他post
對初選/大選有多啲了解
亦歡迎分享出去等多啲人知

推啊 簽聯署啊

仲有其他不能盡錄

初選其實係免費嘅！？！？

做文宣會累到參選人???

初選反而可以幫候選人慳錢！？！？

【初選三不投團隊】星星之火 永恆不滅 手足歸位 重現光輝

（預言）九東立會必敗

因爲熱血都話要參加初選，所以你更加要簽呢個聯署

新東初選：點解「素人反而更堅持限制名單」？

仲記得帝怡/環保北/盛福/都善/大白田西/愛俊/龍城發生咩事嘅，全部同我入黎！

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

推
大家要睇清楚所有細節
支共一定玩嘢玩到自己贏為止

手足們
要贏就要過初選達共識

如果一個候選人初選都過唔到
就不要浪費大家資源

upupup

upupupupuppupu

世界上無免費午餐
我哋要靠自己
達成共識
贏得35plus

啱

支共現在咁強硬
就係知道建制會大敗
所以利用一切力量
整死香港人

大家推post之餘
都留低意見

集思廣益

唔算俾啲仆街響立法會度訓覺兜4年人工嘅話簽聯署啊

唔想俾啲仆街響立法會度訓覺兜4年人工嘅話簽聯署啊

一國兩制已經玩完

我要初選

呢啲仆街12萬一個月啊

繼續推啊

9054

推出

Gogol

我竹

Pish

等更多人知

有初選都要令候選人政綱承諾
要開足會
關鍵時刻保持警覺
唔好出賣香港人

香港人咪認輸
要同支那抗爭到底

無初選，等含撚

再推

握

up

成晚先多左百幾人投...

一早簽左啦

doned

有手足懷疑自殺 救人

Uppppp

初選

光復議會

35+

支持

搵翻重光仔先

選販民出黎俾我投
咁咪每個都投一票囉

食

唔該幫推新Post！

提防「情操高尚」地去傷害手足